大家身邊有冇一啲永遠約唔到嘅frd？

約親都揾唔同理由推，唯一一次約到又好似要老馮就曬佢地點，驚死自己會蝕抵咁

幾個frd約出黎食飯又話攰又盛話唔出，唔知咩心態

佢好似根本唔需要朋友咁，事實上都好似真係冇朋友，想知佢諗乜除咗一啲要返學嘅活動完咗先會見，其他時間佢係完全冇約朋友嘅concept，可能呢啲唔需要社交生活嘅人先係心態之鬼？

人地攰唔出都要比你話

唔係想串你 但有冇諗過其實對方真係唔care同唔同你食飯..？

我諗既然人地唔想maintain段friendship就由佢啦
關係雙方架嘛

一定好毒

Unfriended

可能係我先入為主左嘅

都有可能

都明，做唔到心態之鬼

有冇諗過人地有本身圈子
又或者覺得你地唔好玩
又或者真係攰
唔想嘥時間落你地度？
你咪由得人囉⋯⋯

好似我其實你有無諗過佢唔出
真係單純唔想出
內向既人對社交會累 亦可能有社交恐懼

但係佢直頭係唔care同任何人食飯

我無咩必要都唔駛見，除左最熟幾個都唔會點約人

我以前就係
完全無想約人嘅心態
放學返屋企 周未又係屋企
除非有人約 但第一個諗法就係要點推 但為左維持關係都係去
其實問題根本就係覺得社交好撚攰
除非對方同自己好岩KEY 相處上比較舒服
如果唔係嘅話出到去要同班人講D自己無興趣嘅話題 做D好撚無聊嘅野
我會覺得不如係屋企HEA算

佢基本上都冇乜其他圈子，冇同朋友出街嘅習慣

毒撚係咁

咁可能佢真係厭倦社交到一個點
唔好逼人出門口啦 佢唔需要滿足你想同佢食飯嘅欲望
當佢係frd嘅咪關心吓佢問吓佢呢排搞緊咩嗰啲

都似係啦

都係，每個人相處方式都唔同

咁我又覺得唔使對唔住，不過如果同啲frd講清楚我諗大家都會開心啲

但係我同佢都算好熟，唔使夾硬揾野講嗰啲，因為佢都唔係好需要傾偈呢樣野

似係樓主係麻煩人
人哋唔想理

都想班fd開心
只怪自己性格差
唔多識玩同講笑
對唔住

都認不過多數自我解決，唔會表露